有無絲打試過打斑 入嚟分享下

有無絲打試過打斑 唔想做會結焦個啲 好似話會同皮膚唔同色

Lm

老母打左
打完頭個排好奇怪咁依加過左兩三個月皮膚好靚

佢有輪迴眼+須佐
唔夠打

係